[突發] 武漢李文亮醫生未死，正在搶救！！！！

未派死亡証都唔係死亡啊白痴

極度憤怒變失望既五毛控制炸